Taylor academy 12 fingerstyle 好唔好

新手想買結他彈fingerstyle
睇啱呢支
呢支好唔好

好